作為一個運動員 Kawhi Leonard都真係算仆街

為左搏入季後賽 馬刺成班搏哂老命咁打 tp大傷完趕住復出 LA前一場扭傷完下一場繼續扎住打 manu更加唔洗講 成41歲人場場打廿分鐘 得分防守組織樣樣燃燒自己生命chur住去做 kawhi條仆街作為球隊第一人 都冇出黎支持過班隊友

入到playoff更加唔洗講 對住衛冕冠軍勇士 成班搏盡命咁希望唔洗比人橫掃 LA場場打成40分鐘 一條友撐起成隊馬刺 manu都場均出成25分鐘 但條仆街自己哩埋係紐約做復健 連自己主場都唔甫頭撐隊友 人地curry cousins都會去場邊支持 佢就人影都唔見

單講球技 佢可能算係好波係勁 但作為一個運動員 真係好撚仆街自私 我唔敢想像佢啲隊友點樣諗 點樣去跟一個咁既球隊領袖

manu

見到it9咁既下場重傷住打既都係on9仔

唔落場打就唔可以到場支持隊友？ 係咪傷到做少一日復健會行唔到路？

連出黎支持下自己隊/講兩句都唔肯 而家個feel真係好似收錢養傷等轉隊
BTW 希望最後都真係Kawhi毒撚 我地跟車太貼啦

毒撚係咁

毒極都唔會唔去場邊支持掛

我覺得反而咁樣先貫切始終喎
比人狂讚既時候低調 比全世界罵個陣又唔反駁
證明依個人真係毒撚

佢撚有傷咩
馬刺一早話左佢出得
佢根本係仆街

打playoff 到都唔到？

係後備席出現下都唔肯
對佢好失望

一般黎講情理上當然要到啦
但論佢為人 唔到其實都好合理
你估佢咁大個人唔知出席唔出席有咩後果咩
佢唔知 佢背後班經理人都知掛?
咁唯一可以解釋點解佢寧願比天下圍屌都唔黎
就係佢既性格問題

仲有一個解釋 咪佢仆街囉

用我地角度去睇 係既

好似話佢個傷 未百份百好番 如果急住出 會影響到將來

唔係叫佢打 只係到場支持下場上打生打死嘅隊友
有幾難？

Ching sick ball

佢依家好似醫緊個傷 唔知乜鬼退化xxx
佢季中復出得太急 所以佢條team想100%康復先復出
坐後備席打regular有出現過 而家養緊傷就算啦
老實都知kawhi份人係點 佢都唔會出聲回應架啦 而且佢都有講過願意留係馬刺 其他個啲花邊嘢就聽住先
真係反曬面走左再屌都唔遲 雖然我覺得係佢條team係到搞鬼多啲

你都on撚9 如果可愛都算仆街既話 全NBA冇球員唔係仆街
先唔講佢受傷去做治療有咩問題 馬刺一定比佢做治療唔跟隊 呢個係馬刺同球員之間既信任 其他隊球迷係唔會明
再講 以可愛咁低調沉默既性格 佢唔會回應出面啲言論就一定 佢連知唔知出面有班無聊人係度話佢都未必知 佢應該都係自己係度做治療同訓練 得鬼閒睇media

Kawhi Leonard asks Spurs to trade him

聯盟清泉
一早話撚左佢仆街 難為成班盲撐刺狗幫佢兜